[DMMx角川］艦隊收藏［3］終於第三個post

《艦隊これくしょん ～艦これ～》

《艦隊收藏》是一款由 DMM 及角川遊戲共同開發的遊戲，
遊戲角色在 NicoNico 及 Pixiv 有極為龐大的人氣。
本作已有超過 300 萬名玩家加入。

和一般 Web-game遊戲不同，
本作即使不課金，亦不會大幅影響遊戲進度。
只要有計劃，就可以完全不課金，獲得所有艦娘。

工具及資訊連結：
【日文 Wiki】（所有地圖攻略、艦娘裝備資訊）：

【官方 Twitter】（更新資訊）：所有伺服器名額開放、維護

遊戲連結：
【DMM 登入畫面】（未有帳號者，請先註冊）：

【《艦隊收藏》遊戲主頁】（必須使用 VPN 登入，請見下面教學）：

【1001 公告文章】

遊戲機制及教學
（發問前請先閱讀連結內容）：

艦po提督list

push

天津風留名

山風留名

Lm

做咩唔開心呀

茅錢kai飯

月頭仲未出糧？

屌痴左線依家先月尾 放假放到傻傻地

留名

我月入2000蚊

part time姐 遲下會多架啦

等我做你女朋友啦毒撚bb

之前係另一個post見到你好似有玩耳機

全職洗廁所

係呀 唔係太多興趣未玩耳機 係屋企除左聽歌外唔太做其他嘢

點會

New post LM

認珍

唔信

新手留名

有員工證

咁算啦 搞咩咁睇唔開做洗廁所

我小三畢業

去進修下啦

點進

讀下課程 拿下證書咁 讀唔讀到vtc

Vtc好似要中三

有沒考慮過轉工

轉洗尿兜

又有兩個post

有咩 見唔到所以開多左個 sor

好慘

唉黎緊艦娘又要課金 一堆99lv叫怨緊

真男人婚艦只有一隻

高登班仲未肯轉過黎

唉係唔係得我一個未有布丁

係

每月既薪金都奉獻比田中同庒司，令佢地晚餐更豐盛

Why always me

習慣左突然叫佢地轉又係好難既

我都未出

搞咩每個月都課 最多都係課船位姐

佢地唔係ios用家

55又好似係

我係ios 用家 林早洩咁衰格係要搞人hkg 無可奈何轉過黎啦 依邊又快 好難翻過去

但每個月2000人工真係好慘

啱唔係ios都照轉啦呀瞬仔咁賤格

唔明

每日一枝益力多

讚美太陽得永生
我就係咁生存落黎

但高登艦娘post明顯推快好多

大圈子核心成員唔搬所以一齊唔搬

睇落你真係好唔掂wo 共勉之啦巴打

大圈子咩 我直情唔夠膽入去個post 好怕講錯嘢俾人屌

每日出賣屎眼比綺禮

之前有傾 得閒放下圖同官方公告

哦你衰啦講人壞話

對唔住

咩黎 真係唔識

依家過去睇下先

動物台台主言峰綺禮

我每日將十枝益力多煎成一枝益力多，分三次由靜脈注射

依邊定高登 高登唔係井台主咩

壞掉了

依邊

米奇

咩米奇

識佢老鼠

綺禮都唔識好打極有限呀

願聞其詳

佢真係台主

未見過既 台主大人小妹有眼不識泰山唔好ban我

唔好玩啦....我傳道人黎咋

hi 原來依邊動漫台都有9up post台主請多多指教

中上男神

太陽萬歲

點解個個都明

赤城bb都知咩黎

我注意緊佢係唔係露gap 係唔係fate？

新人報到，以前只在高登做CD-ROM，搞掂個學校email終於開到A/C

太陽萬歲係來自dark soul
btw赤城真係好正

大胃王 依家長期缺鋁

歡迎歡迎

kancolle gossip
艦娘檢証部のいじ被人塔咗去差館

艦これ検証部代表の「のいじ」こと大橋絢祐容疑者を強盗傷害容疑で逮捕

留言好搞笑

03▼【演習】新マッチングシステムの搭載
一日二回の演習相手を抽出する「演習」マッチング方式を更新実装、新マッチングシステムを搭載しました。次回以降、
●(新式)演習艦隊【第一群】
●(新式)演習艦隊【第二群】
●(旧式)全体
上記三種類の抽出方式を任意に選択可能です。
#艦これ

唔知咁做會唔會遇少啲雙1 Lv仆街仔

有啲複雜，觀望下先

pt 小鬼群討厭到死

蝦佬

入得了

新post Lm
淫婦幾lv改二？

聽聞70，我80所以冇問題。
但改完部裝唔到大發

邊個淫婦

67可改

個改二新任係咪寫要去打5-5

要荒潮改二+八驅任一打5-5，唔知係咪A就得

琴日look左兩眼
原來我成270隻船入面都無keep荒潮
希望最近可以出返

課長

呢隻game叫洗得少
反而艦娘figure我加埋都2000$+
大和個隻買二手都成萬YEN

我隻天津風都係 jungle買？

荒潮得50

多數係日本買
東京秋葉原、大坂日本橋、九洲小倉或博多天神
多數呢度買

我就係大阪啊

食錯藥一日推咁多post

都係得幾個 圍爐自暖

今日更新掛

活動就到 都唔知夠唔夠資過

沒新艦唔打

有邊次活動冇新艦

一定有新艦架喎

咁要睇下咩新艦 唔可愛唔打

聽住先啦

朝風姊妹艦，賣萌用專業倉管

打 松風bb

留名
2日冇上，D燃油燒得快過銀紙

呂醬單隻2-3偷油啦

冇圖改荒潮

唔改 唔太like佢

呢排好鍾意出啲打1,2地圖既任
終於都暫時做完

練到80 唔通唔改咩

練到99都唔會改

都係返去慢慢砌飽天津風算

天津風bb隻腳

揀咗一群
啲演習唔錯, 多數係高 lv 單/雙艦放置 play

瘋狂打艦娘既日子又黎啦
活動想全甲都難 得返40000油

18000鋁 日子怎麼過

到時會唔會見到你奶海報

唔會 我俾人奶腳就成日發生

咁樣？

留定一堆圖遲下用

來吧

新手lm

洗唔洗填人名表 利申未填

艦post提督條link仲未del
明明係對啲人黎
都唔明填黎做咩隻驚又冇加fd個類野

開過新啦

年三十有得早兩粒鐘收工

今日淨係返一個鐘tutorial 就放學

仲要翻學

放半晝可以瘋狂打5-4

人名表
無引用到

返工，公司個56k wifi慢到出白底驅仔都要load

好耐都冇入驚
荒朝仲未開始撈

用手機放wife囉

已棄game留名

同埋應該係你第一次出個隻艦先咁
因為你公司部機未有緩存(唔識應該係咁

101-500位派彩。

四式水探
瑞雲六三一空

21-100位多隻一式陸攻一二甲...
衝得咁辛苦為乜

從來未試過上500內

試過一次,有次儲左好多資打活動,活動完個陣都差唔多月尾,個陣打哂EO地圖岩岩好400幾,瞓醒比人排左出去

升咗鬼怒做改二

鬼怒幾大波

成隊長良型都大波
除左阿武熊

Kuma

上個月打得特別辛苦，月頭仲洗緊E5結果親潮布丁都得個吉，打晒EO到聖誕去旅行望住500位係咁追上來，都有啲驚會唔會有大量痴線佬31號先發功。

100位同500位條線好似各server都比平時拉高300-500戰果...

sorry呀

冇人

有，夜晚先出動所以清到日任。

好靜

有 除左瞓緊

Lm先
入坑1年，正妻呂500

好多蘿莉控

瑞系

loli 小胸部

yes ar

我老婆係特別可愛架

再咁落去我報驚。。。

睇完費sir j片精華留名

高登嗰邊班人冇人性架
日日針對迫害我

抵啦
唔緊要啦,有me係個邊陪住你

點解

你問公道ching

男神
IT公司高層
有錢靚仔
心地又咁好

咁你係鬧過xx做臭雞既,你預俾人j擊一世架啦

我同老婆嘅事關佢地撚事咩

Agger

有冇人嫁艦係長門武藏？

有J 不了

新手留名
差d搵唔到個post

我開錯台就俾人搶咗開

唔關人事 當年就唔好大大聲話五航雞啦

現在「艦これ」運営鎮守府では、冬イベント2017：期間限定海域の実装準備を進めています。同作戦開始タイミングは、来月【2/11(土) 夜】からの作戦開始を予定しています。本作戦に参加される予定の提督の皆さん、艦隊の練度向上と戦備の充実を、どうぞよろしくお願い致します！
#艦これ

休港兩日等聽日返工先開

呂醬正

我想屌你隻瑞鶴都係我嘅事
反正係臭雞

yes

新手想問下
開發點先可以再易D出貨
而加日任四飛好辛苦

司令部level越高越易出貨

11點又要打eo

唔該曬巴打
十一月先玩 司令部等級好低

屌 依家先留意到你個名

二號機都升到上98
用佢去2-3偷油一流

呂醬把聲實在太甜太正
利申 女提

有二號機

原來真係有女提

我有識其他女提囉
我二奶左阿武熊，諗住三奶B子
跟住 利根 飛龍 霞 排緊隊想娶 （雖然無特登升）

之前特登升到大傻Lv99，但買完戒指臨娶個刻都係覺得唔想娶垃圾船無娶

仲有隻U未升
正妻始終都係秋月

屌你金剛用兩支試356 9星不知幾正
利申：金剛二奶

咁l歐
春活個陣出左一隻，娶左，已經無

我隻秋月好似無咩特登升都94

我冇frd玩

春活4U, 5 401

咁人夾人既，我個隻零舍on9
打大船係咁miss， 靠鳥海執尾
佢唔愛我

春活撈到想嘔阿
嗰次我當升速吸咁撈艦，出咗3隻401先出U醬二號

上次夏活撈葛城變撚咗撈秋月，撈咗秋月2、3、4號出嚟
想農啲601機出嚟用下都無

So sad
無fd一齊屌田中，隻game好難玩落去

一齊上嚟屌9田中啦
11號開始田中老母好忙

夏活出左兩隻葛城
但其實601機有咩特別正 當流星改下位替補？

大傻都垃圾船

彗星601 九九江草 遠征支援
流星601 天山601 流星改替補

新手留名
妻子唔識煮飯

利申:女提

秒諗起比叡 磯風

希望今次有Roma撈

個啲係以為自己識煮

我反而諗起島風

先留名：
仆你個街！DMM班營運！集集Game出貨都難撚到仆街既！我御城想出熱蘭遮出唔到貨！去到戰車娘個活動又係！屌你老母！洗唔撚先啊！一個二個排好隊！等我對你地班營運遂個屌！

佢有個妹妹成日幫佢準備野食

女提 pmed

POI

Ok

艦colle全部艦同裝都可以0課金拎到幾好呀
課金又唔會變勁都係得打洞、嫁艦
最憎都係好食運氣

哂你時間多啲

點解要pm女提 :o

呢到全部都係饑渴中嘅禽獸 一個唔覺意咬咗你走就大家都唔開心啦 絲打洗唔洗去我屋企避難？

賓周黑長直女提

講咩!你唔課邊夠渠?
呢排啲活動真你感動到想打人

明明我玩咩game 都無課金，呢隻我課到收唔到手。。。。。。。。
田中真係狠呀

呢隻課極都洗唔到你幾多姐
最貴係戒指 但你可以選擇唔比
比起抽卡game咪算少

艦娘已經叫做用錢用得少啦
頂盡開下位，戒指同埋開洞流

頂盡打洞開位開渠戒指
呢排啲活動唔打其實都輕鬆喎

頂盡打洞開位開渠戒指
呢排啲活動唔打其實都輕鬆喎[/quote]
呢排啲活動唔難打，其實都輕鬆喎

自膠咗成句打錯哂

田中最狠係逼人課渠

2條渠先百幾隻
同埋唔一定要課
後期你明石都夠修5條

都係課位課戒指姐
邊夠d扭蛋game鬥

其實積少成多
我課左係呢隻game計落好似差唔多3-4000蚊
加埋周邊我估近7000+ （玩左差唔多2年）
其他抽卡game好似加埋都唔過呢個數
好多仲0課都夠玩

呢啲都可以唔課
只係戰力差緊啲同唔會齊到艦
我玩咁耐都係課艦位

問題係抽卡Card你自己知會課到無底，所以一開始就唔課
艦娘就課下10個位，課下又戒指咁

1日前

大家得閒就開發啲飛機返嚟, 尤其係彩雲

頭先上網google一下咩係光作戰
好似同潛水艦, 尤其係伊401有關
大建極都係金剛型, 我想要伊401

等活動撈會易d

我堆99LV潛唔通終於有用武之地

上次活動艦全部1lv留名

應該會出光作戰輸送成功嘅伊14。
主力潛艦全部90-98級，應該有力一戰。

20 60 10 110 ？

4隻伊401終於可以離開2-3

勁

之前有次活動勁易撈U-511同401
撈左好多隻

勁呀

一排淨收遠征無出擊 打甲有咩要注意

鎖船冇了

好似要3架以上彩雲
同埋飛機要夠

2016春活E3
撈咗3隻U-511 3隻401
另一隻401喺6-1撈返嚟

擺明今次要玩打洞流放機銃打飛機
好彩飛機夠用

希望唔好太難
以前2015夏打到差少少棄坑
防空姬淨斬殺都用左13萬油

無打窿+唔夠500桶 望甲會唔會太癲

唔會
如果練度夠
Total 200桶+5萬各資多數夠

:田中先生 今次活動我夠唔夠打甲
:你望下有幾多人課金打窿先打到甲 幾時輪到你
:

留名最速艦隊帶路

最速用島風算
其他留返啲打洞擺對空

上次活動唔過300桶全甲過

諗起防空姬真係個心離一離
佢啲笑聲好撚得人驚

我到依家仲記得佢個1日重置削甲
中途仲會有機轉落打離島
出十次入一次王再送你全家桶
一路打到維護前一晚深夜
打完個陣個解脫感

梗係等人打哂自己先開始打

最記得嗰陣削甲之前完全未升過秋津丸，拎佢帶路削甲真係喊三聲
仲要空母完全打唔入，打撚死人
過到活動之後成個人鬆返哂，仲要係停機前先過到

拎來放落日任隊操一排，好快用得
不過今次好大機會要全高速艦+中小型艦，因為光作戰個歷史背景應該冇邊隻大艦夠燃料出擊

點出都無乜所謂，戰力已經夠做
不過中口徑砲就無乜點改修呢下先煩

屌 3-1 永遠唔入王關 點撚樣啊
利伸 新手

全隨機冇解

洗個面再黎
或者係度屌一屌應該好快入

10 10 10 300

Random
放多少少電探可能好啲

睇獎品 做鹹魚算

電探冇用

屌唔記得仲有呢d更新
甲章睇尼離我而去啦

Btw 我覺加速系統最受惠會係隼鷹
又勁，最尾個格又得4，掂啦

好似要哂兩格

電探無用咁索敵都無用（好似係

睇wiki 3-1全random
我自己打落覺得佢random得黎仲要極低機率入王
你試下唔好接あ號作戰試下
有任務帶路呢樣野

可以打洞架嘛
而且我只係要佢高速導航So sad

3-1真心靠臉

3-1 終於入到王 多謝大家
水另外想問下大家點樣儲油 永遠唔過一千

遠征同2-3單潛偷酒

2-3單潛偷油

我嗰陣入3-1都係用電探入王

咁啱啫

唔關索敵值事，理論值25%入王，超過1/4係你好彩，低過1/4請洗臉。

反而任務反導航呢個就好有感...

大家儲好資未

重來打活動都唔儲資

唔知幾多先夠，上次刷艦燒左十萬油彈得4隻丸優4隻秋津丸

回想上次活動後既更新:
1:帶缶加速
2:荒潮改二
3:打窿機統
4.今次無喇

日安

Joe sun

佢搞咁多新嘢
今次我唔駛玩啦
加速又阻住個位又要洗咁多螺絲

多數加速打少個點姐
影響係有 但唔大
好似係

打多個點影響好大
油彈少左搞到冇力打，增加撤退率

的確係
但打甲黎講預左
打乙丙既話打多個點都係易打

電探最主要係要命中同索敵
電探邊度冇用?!

睇開d為左大發

佢指緊3-1電探對入王無用姐

三一入王靠撞，除此之外沒有任何秘訣

田中實有任務導航
日日2-3你就明

日日五潛2-3

好奇想問吓各位到依家總共課咗幾多錢[yen]畀田中
利申:10000yen

我開親あ號唔入王點
ろ號就避晒補給艦既點

あ號ろ號12次出擊補給艦+南西一次過接哂咁單潛2-3
其實唔多覺任務導航

日日2-3做日任，但真正有感係月任1-4，16.6%機會入唔到boss都可以連續落坑。

打4-2解ろ號同東方週任一齊解，會開心好多

4-2可以一邊解任一邊升艦好開心

可以試下 感謝

人呢

hi

無資點打event

照打

突發
德福加左場

而家先知有得買

買左星期五

等睇中伏

一舊水當兩餐飯姐

你去c3hk散貨場一舊水都買唔到乜啦

比錢買難受既問題

新手留名等活動

上映個陣肯定好多痴線佬cos住去睇

等你開台

唔知拎唔拎到優先場飛，好似好搶手。

艦男人

艦應該冇LL咁多chisinlo掛
頂多係提督服？

肯定好多
知道有個偽娘團

邊到夠料開台 NPP

上年睇你開

聽講做仆街仔會撈到船

毒撚打算自己一個靜靜雞去睇only

毒撚都可以女裝入去

應該有15000Yen

求偽娘團介紹

唔想搵返

同求

新手想問，隻game玩咩？

儲資源練lv打活動目的收集啲艦同裝備或者話過關有滿足感
戰鬥方式編成隊伍同裝備出擊揀陣營顯示戰鬥結果
因為係自動打 玩法可以話係靠砌野同練lv減低輸既機會過關

冇練巡可以點過32遠征

香取好易賭

鹿島好易跌

最緊要係女

賭左2下都係00：01：00

等活動撈鹿島啦

呢句真

留資活動撈好過啦

無玩過網頁版,vita艦隊改白金已袋
電影版抵唔抵睇

Google 搵影評啲台仔睇哂 港仔未有得睇住

thx

新手等活動攻略

美波清點解出現係到既

睇日台評價
好TV少少咁

給新手老手提示:
拜得藥水多自有藥水庇佑

明了 果然係會然名

藥水god我細細個都聽過個名

隔離旅遊台有睇完台仔blog之後中伏post
咁咪冇評價

有冇link睇下
不過我感覺到係伏作

都係麻麻架啦
日本個邊個入場率都係低到喊

其實估都估到係伏
你睇佢動畫就知
情懷野黎姐

動畫睇到一半都頂唔順棄jor

推

我拎優先場飛等開伏

btw

日本仔啲口味都幾特別

咩黎

日本砲雷擊戰官方幫香港砲雷開嘅官網，下面介紹狗仔粉同菜街果度笑左

其實有幾多人去

我去呀，有田中草男

得番2萬鋁 睇黎都係咸魚過

唔知咩黎 我係咪糞提

搞乜得咁少

咸魚留名

死魚留名

有冇ching要bitcash 我買多佐

30000yen 1700hkd放佐佢

買多左個0?

瞓前都要肝到隻潮朝改二

俾人發現佐 唔可以再課 所以放晒佢

下。。。。。

有d吸引
但我準備課5000Yen左右only

自己懶 掛住齋跑雙東急加06就算
唔想編隊跑鋁

過夜跑個12h嘅就夠，平時唔係推圖的話唔會食得好勁

唔記得起身呀

新手留名等攻略

等今晚睇人實況點打

立此存照

冇開2個星期
得400桶各60000資

今晚有冇OPP開台示范

有冇直播睇

希望成功攻略

難得無delay

E1甲 6潛搞掂

睇埋E2,E3洗唔洗用潛再玩

等消息 睇吓E1有冇野撈先打

知有咩導航艦未?

求王點圖

E1 3潛都過到

睇wiki話E1嘅I點S勝有U醬同伊401!!??

E1會唔會太易打

會出唔等於你會出

啲人吹到E1有780
其實我信有

E1攻略出SS二隊都腳打.....

咩腳打

攻略係可以6潛到完場，但要刷艦就要出水上艦先可以穩S。

B點S勝有瑞穗，可以量產零觀

有無人e2成功運到 4隻wo改好撚嘔心

3潛
我1隻10lv伊26加兩隻99lv潛母
帶4架飛機4場完線條，5場轉回避罐
航空隊全陸攻放中間個點，完個場1個中間1個第二點

請問未斬殺，要如何再選難度？
第一次玩選錯了甲，之後不再見可以選擇了

黑板右上角有個叫作戰計劃變更的東東

活動都咁靜

今次唔想打

想請問E1係唔係送完輸送條再行多場就叫斬咗

等攻略先開始打 冇咁的心力

松風bb成個男人咁 還我大正美人

係，不過好似會強制行落去打wo改，陸航可能要調整下

呢邊本身都冇人

今次E1甲易到傻撚左 打埋唔洗4個字，4潛放晴嵐瑞雲一場跑到38，三場完左換返魚雷，基地全部放B點
E2未打，不過睇黎都係機動部隊鳩打

有j唔好咩 啱你

最憎鎖艦 勁怕d艦頭關用左 之後食屎

原來呀清都有玩

我尋晚行輸送部隊冇支援A左一場就瞓。
睇片用機動部隊道中好嘔心，雙wo改應該會打到嘔血

唔知E2有冇輕鬆打法

好似有人用輸送條路靚啲，但唔夠打王

玩左兩年嘅辣殺新米

我都係

等多幾日先再算

但係輸送入王斬唔到機會大好多
等今晚睇下有導航未，定迫人用輸送比人強姦

輸送map A勝到完場都得，送到條綠bar變0就過關，唔駛爆boss。
我跟史實導航出左3x級嘅朝風春風，捱到入去4陸攻洗地，入埋夜戰要拎A唔難。

反而覺得中下路要大船撼大船輸送量又低唔太化算。

利申，冇落支援，入斬殺會考慮落道支。

冇春風 全部船好似就係差佢

冇～春風，
c hing因何冇～春風。

李香蘭

E2運輸又唔差喎真係

等睇報告

我都行輸送打左半條bar，有兩次wo改炸落春風度都只係中破，勁佛心

唔鐘意依種

有J唔會大肚

原來開始左啦?

E2用朝風+神風+皋月算唔算史實帶路sosad

我係咁

神風好似冇份，有冇試過？

朝風+神風冇升過

朝風：28lv(戰犯）

我兩隻30+38級各自揹兩個桶出去吸彈

Event lm

e3先打甲有無甲章？
e2想轉乙 好嘔心

有，前面丙丙丙丙⋯丙乙甲，都會有

卡左斬殺，運油要行多點⋯睇下轉機動會唔會好啲先

轉乙 3隻wo改 有時仲要4隻

輸送隊真係打到火滾，好在今朝已經打完

撈咗成日都冇藤波

有冇呀清有輕鬆E2攻略

法國神風型得1架大獲了

勸退極高嘅要唔要

想輕鬆 不了

橘花改好撚廢呀!!!

等緊e3乙同丙嘅獎勵再決定打邊個

見好似可以6潛打?

6ss運彩雲開起點 再機動部隊斬王

仲以為可以6潛完場,用哂啲裝母落E2

我有留

ching ho ball

得返赤城,加賀,天城,sara,蒼龍

我打打下發現啲鋁唔對路就轉乙 留返小小撈13

諗住道中撈速吸,不過啲鋁扣好少

撈撚咗成日終於有

星星眼

我撈親新船都會等粒星跌到落眼先cap圖

原來可以咁玩

艦娘唯一樂趣

聽講e3輸送失敗會整唔見對彩雲
Ching 自己睇路

e3丙回血條都要運過一次
真係好惡意滿滿

難怪話要大量彩雲

第三舖A勝就出咗

A 血條boss定係運輸boss

血Boss

屌 我玩左咁耐，除左堆DD，全部都係撈百鳩幾場先有機會出

另外一提E3 L點有秋津洲
利申：甲

想請問今次e3乙鎖唔鎖艦

鎖呀，同E1一個label

我諗緊e2出咩
可能e2打乙 可以用練度無咁高ga sara+赤加
甚至出輕空
打算留E3雙龍+雙裝鶴

打乙用補給 空母都慳返

新玩，點樣拎重巡以上既艦

我要試下朝神皐月過唔過到先

見E3可以用水打打

橘花除左自爆之外有咩用!!

特二內火艇定運輸罐輸送量高啲

卡E2斬殺卡一晚，一陣解晒日任落雙支援再砌
道支連續兩次打金雷巡失約

其實斬殺期道中係咪會穩陣啲,因為唔洗帶罐

我差40，有兩隻神風型加埋4罐，皐月兩砲一大發，唔中退就得。
問題主要兩個，道支失約食閉幕雷大爆死，過戰艦點一堆船中破冇力造成傷害。
所以一陣等埋東急遠征隊返來就落齊雙支同佢玩。

我依家差50幾,啱啱轉左啲裝唔知斬唔斬到

E3 機動打多兩點入王
水打留2隻輕空就夠

機動打2戰2空襲1潛 (好似係)
水打2戰1空襲

新個兩隻潛又幾靚

13中破好撚正
好想奶渾全身

水打斬殺中

棄坑

多謝北上大人

那有錢

E2斬殺中
唔想落雙支
1隊
2航巡 雙炮雙水戰
4空 2戰2攻(+彩雲1隻)

2隊
1輕巡 雙主炮 夜偵
1雷巡 雙副炮 甲標
4驅 雙主炮(1隻對空Ci,1隻照明彈,其他電探)

咁樣ok嗎

42隻戒指

點都要有boss支啦

覺得落支援好麻煩

Boss支 淨係旗艦閃啫
道中我平時都懶得放

E2冇史實導航可以點樣唔影響E3甲組隊既情況下組隊呢
神風型全部1LV

成日我都覺得落支援炸得個啲啲血,淨係有啲關支援效果超高傷先放

諗緊係咪轉乙打好過,但係想刷埋速吸

到時boss冇支 然後B敗

未屙屎前打次次都冇傷入王
屙完屎出門大破

E2水打斬啦 3雷巡 + aww 爆力碾壓

落左3架裝母唔想鎖多幾架

雷巡冇二號機咩

得3架

我大北 阿武隈都有二號機

我啲二號機都係睇裝先練練完解體

e3可以用水打 我用緊 依加後悔緊點解e2唔落勁空母

我係驚鎖艦先練

那有位

又出門大破,係咪應該轉乙

on9原來唔洗斬王都過到E2
搞到我F5左幾次等啲飛機唔扣熟練
見啲人係咁話斬殺期難打,仲諗住運完要斬先計
混淆左

咁幫你唔到

過左啦

上面咪講左運完收工

結果個e2轉機動部隊打先叫穩啲，入boss差少少S結尾。
休息下先，等多啲資料先開e3

打緊E3 前半段好易
後半段睇落好煩

後段好易打

有冇配置睇下

水打定機動好打啲呢

Iowa Mk7/Mk7/OS2U/一式彈
榛名 迷彩/迷彩/水觀/九一彈
BSM 38改/38改/Ar196改/一式彈
霧島 試356/試356/水觀/九一彈
千歲 塞滿艦戰
千代田 塞換艦戰

Prinz SKC/SKC/夜偵/探照燈
照月 秋月砲/秋月砲/13對空改
雪風 五連雷/五連雷/照明彈
阿武隈 五連雷/五連雷/甲
大井 OTO/OTO/甲
北上 五連雷/五連雷/甲

差唔多
係1隊多隻B仔同摩耶
打王好R痕

收到風魚雷好過炮，利申比藍wo當狗撚緊

得返4萬資150桶唔知點算好

我E2甲運輸係咁過 去到79 TP
淨係用Boss支援
7桶7大發
依家準備換水打車過去
懶人可以參考下

E3陸航好似車過去送鋁咁

唔送打唔贏

北上用左
木曾同大井係咪冇魚雷CI?

即刻造mry餵溫

用緊阿武隈,摩耶,木曾,歐根,時雨,雪風好似唔多夠力

咁冇計, 歐根都出埋都打唔入, 去洗個臉再黎過

btw, 我都打唔入, 每場都係600左右... 係有場T不利唔知做咩殺到...

我應該隻隻射落王就殺到,不過次次都有兩隻野淨

開幕死唔到黑加賀 = 收皮

未試過打死

E3甲削血中，日戰都打唔爆d黑加賀，入夜戰打王都好似r痕咁

新手卡到撚咁留名

大家咁話

尋日打到火滾，斬殺期第一點連續大破，之後冇打

肥希留名

叫咗岀黎

Ho ball

恭喜恭喜
我嗰隻沖緊涼，就快改得

E2甲5隻wo改真係頂唔住

我仲斬緊e3乙

E3未開打

到我未

你用機動?

跌左但load唔到張圖
仲有百幾 不過差唔多場場都要退避一次

有無e3斬王攻略

E3輸送隻boss有冇第二啲組隊可以打到
用潛次次炸淨少少血

六潛都話唔好⋯

都唔洗打死隻王

削甲呀

S唔到削唔到甲

我s過兩次 回港都無佢所謂嘅聲
所以無削了

我夾硬鳩打打死左佢 冇削到

有無配置 想轉機動斬。。。因為水打唔夠製空

離島同重巡八婆 S 先削到喎

我摩耶加雙千8艦戰有空優

就係無雙千 放棄彩雲？

55

一次搞掂

我依家出親門就大破都唔知點搞

斬殺+出貨

轉乙要唔要重新運輸過

要

咁唔轉了

王點3抽1算點先

得返3萬油5萬彈3萬鋼1.5萬鋁120桶

轉丙都得

有信心打到,未到斬殺期,差兩場磨血

唔使削甲啦
入㺫紅血斬殺用雷擊CI車落去啦

頭先日戰打剩王加一隻黑加賀 都斬唔撚到

遇wo級我即刻變大破

落支援都一出門大破打條撚咩

我破左一晚 破到今朝都仲破緊
我千歲RJ唔落彩雲，陸基第一格係52熟練，加秋月
好似係空優 因為最初用摩耶個時係空優，改左BSM去前面之後冇留意

真心建議可以試下帶彩雲+7艦戰
我自己咁帶除左門神空均之外其他都空優
換左彩雲之後道中勸退率低左好多

[/quote]
[/quote]
[/quote]
[/quote]
[/quote]
[/quote]

丙7場撈到
想打甲，但係見啲人打得好辛苦

[/quote]
[/quote]
[/quote]
[/quote]
[/quote]

丙7場撈到
想打甲，但係見啲人打得好辛苦[/quote]
乙都好辛苦 打咗6萬油走 斬唔到

有無配置睇下

斬到啦
你又打乙？

乙是咪易打好多?

咁要睇你咩練度啦。。。
我overall 70上 好難斬

全部99
卡緊最後一次削血

我overall 95上 甲唔甲好

E3丙撈應該S勝定A勝好...

如果你想遲啲斬甲/乙，一定係A
如果你食丙 S都無所謂

我打算撈完斬甲
A慳資?

S伊13掉落好似高啲

日戰打淨boss半血,得返1隊旗艦大破係到,係咪玩野

我睇POI 寫丙S有4% A2點幾%, 但S勝要派鋁

你S幾次又要reset血條
然後用幾十資材過運輸
太麻煩

原來都入到夜戰
夜戰最尾打到boss淨10血雪風車落去先扣得1滴血

我就冇哂D偵啦, 點樣快速入手

你係咪好多資先
好多咪開發,打丙撈
唔多咪打甲順其自然,出就出唔出就唔出

魚雷ci打唔打到離島棲姬

你可以試下嘅

打左了,搵裝個時記起驅逐要用wg42同戰車
跌左秋津洲

有冇既打知e26有冇2號機?

想問下E3 J點 削血削到一半打有冇效 同埋係唔係要接任?

削甲= j 點 s 勝 加 重巡姬 s
幾時打都有效
接任係入斬殺線先出比你鎖血斬
同削甲無關係

重巡臭G s勝

鎖血斬即係點？

無做任既話就算斬殺條血條唔會爆 (好似係)

唔做任雙子姬會復活 要連斬兩次

無做任要連續斬兩次 一次800 一次660
660 FAIL既話要800再斬過

新人入坑報到

E3丙有無得唔用潛用水上隊過？
得1隻潛母係咪收得皮

屌5滴血雪風ci冇傷

有1潛母帶道具都得 但一定要湊夠6潛
最好多一隻潛母帶水上機拉高索敵
我打甲 四潛母二潛
平均50Lv左右 401得35啱啱改完
索敵值8.29(33式)(紫雲 水觀 E2新裝)
雙支 道中中破就退 boss賭開幕同支援
入Boss開場清左對面一隊中間四隻
夜戰清二隊A勝走人

過左得返1萬資唔知點撈伊13好

伊401紫雲水觀就夠索敵了

刷e1跌潛
E3頭個點可以洗潛經

等佢復刻算

好想要
最愛潛水艦

尋日打完,祝大家活動順利

唔撈唔知時運高

我都好想要黎儲圖艦 但有心冇力

撈乾資都未入到王

伊13 真係好正
琴日削完甲 第一次入王 就s左 拎埋佢
而家響母港狂禁佢

你講緊 I+J點削甲?

I j 贏一次
之後入u點王

I點要點S勝
你甲?

仲係E1撈緊I26

E3 撈緊照月

畢業

差伊13同大武意大利戰驅雲龍齊艦

都唔知幾耐先出一次

有咩方法刷E3甲好刷啲
放哂陸航係道中博王點A勝?

點砌好陸航

畢業
等左好耐都等唔到兩粒星跌落眼

其實有一粒已經好好

你個張好正

兩粒星要好撚好彩先得
玩咗咁耐第一次

有張藤波兩粒細星星遮唔到隻眼

好多人出貨

藥水清呢

聽日諗住E3丙撈下
試下運氣

加油呀清

承你貴言 多謝曬清既祝福

想問下今次點刷陸基練度好?

thank you你 想問下上鍋爐即係點...?

想問削完甲有乜效果
入到去一撚樣硬

迴避罐

即係D潛裝2個迴避罐就可以變高速?

唔好f5

停啦

轉丙

大破進擊

F5 jor

咁都斬唔到幾時先斬到

衝動是魔鬼 呢個情況我試過十幾次啦

斬殺期兩場斬jor

保持決心啊reol

與田中決一死戰之round2

衝動後悔一世

我見證住一個正常人變癡線佬
我乜都做唔到

搵人準備一槍打死我算

竟然無人會咁做

我打

招人加入深海艦隊 6打12清人不是夢

一槍打撚死你

唔好

深海艦隊放12隻RE級

姬+黑加賀X2+塔姐+擼爺+沿岸

幾lv

老屎忽留名

瘋狂洗E3第1個點,好悶

又會有人同我一樣嘅

練緊伊13,14,26

(Show Blocked User - 梟博士大反攻)

撈唔撈26好 岀咁多潛田中係咪有陰謀

禾吾上丹基牙
放過我啦

求幫手睇下E2,E3配置
E2諗住打乙
冇神風型冇二號機好難諗配置
commandent taste得40LV ,但冇千歲型水母冇辦法焗用

E3打唔通

E2用低速唔係會歪咩?

E2冇紅血單輸送
機動部隊+司令台輕鬆打

1隊:
1航巡 2主炮1水戰1司令台
4空母 1攻1戰1攻1戰/1彩雲
1航巡 2主炮2水戰

2隊:
對空ci+罐/大發
我個陣:
鬼怒:全大發
北上:2副炮1甲標
初月:對空CI
全驅:大發

陸基放王點,就算退避左啲艦都唔難拎A

佢應該用左鍋爐加速

咁咪浪費咗水戰個位?

應該係
唔怕哂資用機動打,易推好多

E3個砌法ok

水打3雷巡車過去仲簡單

冇咁多雷巡
最多有唯二既65LV大井70LV北上
但咁低LV好似用唔著喎

機動配置有咩好建議?

E3玩水打既話基本上唔會用到正空
我E2放哂3隻裝母落去 裝睇返上面

e3水打有明顯優勢，所以e2行機動落晒第一線正空裝空都得。
我係淆底到落3隻先制對潛，下路最驚係門口啲金龍魚

30000yen bitcash 1600hkd放佐佢[/quote]

棄坑[/quote]

平賣

棄坑[/quote]

平賣[/quote]
唔好呀
不過射落海都唔好益田中

繼續全婚艦既目標而努力...

清加油

有錢人

本來諗住會卡斬
點知第一場就斬到
玩左年幾終於有甲章
不過仲未出伊13

ching ho ball
恭喜哂

棄坑[/quote]

平賣[/quote]
唔好棄
你放幾多我seesee幫唔幫到你
1600太貴

平賣[/quote]
唔好棄
你放幾多我seesee幫唔幫到你
1600太貴[/quote]
睇下可唔可以拆開放啦
30000點1600蚊叫平
但30000點太多用唔到咁多

WO 改 我屌爆你老母個閪

唔好棄
你放幾多我seesee幫唔幫到你
1600太貴[/quote]
睇下可唔可以拆開放啦
30000點1600蚊叫平
但30000點太多用唔到咁多[/quote]
我都想問有無得拆開
30000點夠我玩幾年

合理啊 現階段你都屌唔到wo改個閪 咁就屌住人地老母先

終於撈到伊13 藤波#yup

恭喜恭喜

北上cut in 雙子 打得嗰94血
屌你老母

你唔係係高登咩

屌

下場
法國隻boss識鎖血
削血期次次淨幾滴血cutin落去扣幾滴淨5血
斬殺期又係淨5血cut落去扣0
然後下場斬左

幫陸航刷柴先

手機連登順D
利申 係街

連登網頁版都順啲

其實我2隊依個配置有冇問題

Mo
我都係咁係鳥海換歐根，北上鎖左轉做木曾
阿武隈ci200幾傷炸死
冇刷材冇刷閃，摩耶放第1

我應唔應該鳥海換做布丁ci
北上換 3號炮x2？

用高速武藏定係比叡?

我除左摩耶外全部魚雷ci
3魚雷1隻加照明彈
歐根雙炮雙魚雷
摩耶打洞主炮副炮夜偵電探機槍

唔知冇大武
我金剛型兩隻+Iowa Bismarck

榛名 iowa b姐 itailia

睇運

我冇麵條BB

打甲？
入王制空夠唔夠？

夠
我陸航 3+1 1+3

試雙千擺尾？

Between,我prefer 比叡好啲

一門百發百中的炮好過一百門百發一中的炮
By東鄉平八郎

Ok用比叡
但雙千好易爆 放隻喺旗艦好似冇咁易爆

刷閃效果好d
削血道中各種出事
斬殺全閃出 永遠都入到王
斬左4次

但係bb可以搶先手打柒對面先

洗唔洗咁呀屌你老母

2選1中隻王已經要還神

斬左成晚都斬唔到 依家跌隻伊13我係唔會開心㗎

Get fucking shit on 雙子臭雞
玩咗年幾先第一甲 好撚感動
多謝各位建議

人黎同我恭喜佢

開返枝香檳慶祝一下

有冇大和配方

係咪得我一個冇大武

有武藏但我從來無派出去打活動

你唔係孤單

一齊造

不要再提傷心事

e2 丙 冇4隻高速空母 可以點組

新仔留名

好似可以用輸送過

但係好似隻隻空母都係高速

原來係得輕母 冇輸送艦

冇正空咩?
唔係輸送艦,隻game目前玩家係冇輸送艦用
講親輸送,一係就講敵人啲卒仔, 一係就講聯合艦隊個隻(聯合艦隊有分 水上打撃部隊,空母機動部隊,輸送護衛部隊)

E2我就未試過用輸送隊打
見人砌:
2航巡4驅+2重1輕3驅

你貼你鎮守府睇睇先幫到你

貼艦list同裝最快解決

裝唔知點貼

貼多次， 漏咗d

咁少艦有啲難度

係咪冇機

斬到呀

試下
1隊
雙戰艦,赤城,千代田,求期搭兩隻重巡
2隊
北上,2隻輕巡,3隻驅

呀清都應該幾新下,艦真係好少
正空得1隻

我提議去3-2-1 練艦刷艦刷肥料
食滿火雷甲先

真新人

艦戰呢?

識唔識配制空

e1明石,u511會唔會跌2號機

應該有

會

打完活動好空虛

一陣洗下先

練新艦

淨係識 3 綠1 藍 飛機

試下撈 伊26二號先

藍放最底格？

放上面 原來有分別

藍放第一格有bonus
但係要睇情況同埋制空需要

你有冇用poi嗰啲輔助程式?

啲飛機係改裝裝完落去側邊會有數字
數字代表搭載量即係有幾多架，咁就梗係多啲勁啲
線色飛機加對空睇個關卡需求量去砌
正路普通關2藍2綠都夠做

有

Poi係艦隊到有講比你聽依家制空值幾空
你上wiki睇下個關卡最高制空個點要幾多制空再砌，最好預大啲個數10-20左右，因為飛機中途會扣搭載量
空母輸出靠藍色放得少啲會低傷啲

好似係咁

2隊 2輕巡 連合唔到
放戰艦得唔得

普通關全藍車落去

雷巡

你試下連咪知
連到就連到
連唔到就會知連唔到

得廿四隻艦？

其它太低lv

高雄羽黑
寧願一隊個兩隻廢啲

btw,有最上愛宕可以速成綀左先

要練好快練到既姐

驚無資

屌 行咗去L

放棄了 … bitcash 10000yen x1 同 20000yen x1

500hkd / 1000hkd

極平放 益在坑的人

嘩咁平

真新手 剛過1-4

有無咁多新手

最怕好多新手棄game

辣殺驚 比人玩

最高LV赤城同鳯翔 22同25
升緊千歲同其他去20改埋先

返工空檔可以玩下

想快少少放晒佢 觸景傷情

我唔係幾明你嘅處景
用父母d錢買咗好多點 俾人發現咗 你唯有賣返d點換錢 咁點解仲要棄 順帶一問 幾lv提

俾條女發現

艦娘重要啲啦

機都唔比打，咁既女唔要都罷啦

有大武都冇用，放左係雪櫃幾十年，反而BSM好有用 次次活動MVP

B仔賣歪褲

有茅人練爆左伊13唔知最高回避有幾多取唔取代到呂500偷油呢

大武都仲可以打4-5用，長陸先係堅入雪櫃...

有三格開埋第四格插罐扮高速應該點都好表現過呂500掛

但係長陸大機會快改二過大武掛 雖然我4隻都好耐冇用

我練到60lv,放3個+13同1個+6,得78回
呂500 99LV基礎已經70回

高速世界第一

屌 女咋話 一巴煎佢埋牆啦
有時要俾佢知道返邊個係主人邊個係狗

呂500優勢唔係7血保護咩

我女朋友都唔鐘意我玩艦娘，不過我冇理佢，照喺佢面前奶天津風

利申

伊13係4倍血？

唔G

我一直都係睇潛既回避去偷,GOOGLE先法國原來有7血保護呢啲野

成班有女既現充

我有赤城

我有b仔

就算上次長門有加成都冇用過，唔想打金龍魚
不過我練艦有強逼症，通常等級會一齊拉上去，所以戰艦群最低級嘅大武長陸其實都有92級

赤城有冇機會改二

二五航都改左實有既

應該差唔多
我仲記得佢前年話出信濃，舊年話日向伊勢改二，到依家冇樣做左

一樣
唔知點解好歧視低戰同低輕空

輕空冇選擇，全部99
戰艦高戰航戰都99，但大武長陸得80

輕空全部有練但少用成日打活動放錯左

散撚咗喇屌你

其實今次都算福利活動

利申斷資e3紅血中

再黎E1撈I26

食完飯先播動畫,播住歌先

繼續甲章詛咒

遠古提督

繼續撈伊26

播緊RJ777

我成日見到見已敗數4000,遠征失敗數50,演習敗數100好自悲

敗數有咩所謂

遠征周不時撳錯收返
演習升艦用, 明知唔夠打都照打
唯一唔會打既情況就係佢放1lv 艦

Opp係未會有傳説中的震電

收島風好快送震電

我都好想有
btw 我係送武藏個活動前入坑

秋津丸娶唔娶好

斬殺果下日戰打成咁

未試過

E3 I 點好難s勝，點打

好似唔洗I 點S勝

裝夜偵，決支+陸攻，洗臉搏同航以上+識出cut in

我試過打到隻重巡臭雞得返10幾血 之後放棄咗

決支用唔用航空支援好？
我見巴哈有人用航空支援，全上艦攻+1烈風，用艦攻用艦爆有咩分別？係咪有加乘？

有啲咁既野?
我淨係記得話一般情況艦爆命中高啲,砌裝都係堆火力同命中

係航空支援中，艦攻係咪都有機會出到爆擊 150%傷害？

好似係,但係好似冇爆擊得80%,艦爆穩定100%

係咪應該快手推圖過左2-4先考慮升咩

千歲升左做輕母冇得開場放魚雷炸人

千歲嘅開幕雷
不如放多幾架飛機炸人

冇得開場放魚雷,但係有得放飛機
快啲推到去3-2升大船會好打啲

有冇打易van

撈到U 3號機都未出鹿島瑞穗係咩玩法
留番比有需要嘅人啦

兩隻水水換德國無眼鏡潛艇 pmpm

冇留意 真新手唔敢諗

仲有10日時間先完 好好計劃下係可以一戰
當中撈到嘅艦同裝對新手上路好有用

去E1偷下渡

先打到2-4 平均得廿幾LV 都偷到???

有冇潛呀, 有潛過E1 = 輕鬆

撈左成日1隻401同水水

終於斬左E3甲, 可以打E4了

以下陣容:

一隊

IOWA
B子
ITALIAN
ROMA
全部都係主主偵徹

千歲
千代田
7艦戰, 1彩雲

二隊

大淀 - 主主,夜偵,探射燈
摩耶改二 - 主+高角炮X2 +對空電探 +打洞(機槍)
大井 - 副炮X2 + 甲標
時雨 - 魚雷X2 + 照明彈
北上 - 魚雷X2 + 甲標
雪風 - 魚雷X3

係道中及決戰支援上用炮擊支援

陸航:
1) 2艦戰 + 2陸攻
2) 1艦戰 + 3陸攻
艦戰半徑最少要6

我消血期有用阿武熊, 但覺得冇乜用, 運值太低, 唔識CUTIN
不如用大淀, 可拎齊夜戰3寶同BOSS死過, 摩耶又可以放多D對空裝, 道中就更安全

希望各位巴打順利過關同撈齊D艦

點解又係你

俾人放 201貓

休息一日

咩叫201貓？

打完E3乙+撈到新潛艇

好似係話比官方check係咪外掛而係咁斷線

其實E3乙搬彩雲可唔可以用水上部隊架

事關我啲潛水艦有一半都係今次活動先撈返黎 又冇401 驚連boss點都去唔到

洗e3第一點高速練潛

E2堆wo改

三甲斬殺配組
一隊
補強配裝: 集中機槍:親王,IOWA || 普列賽:意粉們

二隊:
補強配裝: Bofors機槍:秋月,B子 || QF:大井,北上

陸航22/13, 只落王點支援

Wo改只是配角 我要主角立即出場
去搵Re級玩

撈伊13撈到冇資，要拆甲章

撈緊丙
撈多3日轉甲斬左佢算

屌左屌出左貨

E3甲作戰 正式開始

播緊蒼鋼

酸

E3甲攻略中

大家低保賭MRY通常每日幾多發先可以收支平衡

今次活動應該係本新手打過咁多次以黎最黑仔果次

未有13，先來隻26，有冇得cut開兩半？

諗起就驚

突破到3-2
又係難關 返轉頭係1-5練緊驅逐艦順手撈潛

繼續E3大決戰

今日蒼鋼10-12+劇場版

2飛左右
防止爆30萬

捱過1-5沉悶期就可以開始享受遊戲樂趣

典解唔去4-3 大中小船一次過

伊13仲係深潛，得返幾百油，藤波又未抽，呢次活動仆直

DD如浮雲

DD先正囉 好冇

未開始打4-1

要撈的一隻都冇

三百場都未見鹿島

其實DD我撈齊曬

人地真新手 留力打活動好過推圖啦

係刷撈左隻伊168

正路新手有活動刷活動
入手戰艦空母快好多

次次我諗住要唔要都算，
點知第2場出藤波，第3場出上次無撈過既春風

E3甲斬殺

可唔可以分d運俾我

啲艦得幾十LV都打到 ??? 我上網睇攻略都好高LV

其實唔難
我第一次出擊啲艦都係幾十lv

打甲但搭左兩隻五十Lv

新手咁打E2乙係咪無可能

夠

成個活用左
油：85439
彈：87194
鋼：34602
鋁：21530

5分鐘後大建5發

艦娘無野做嘅提督路過

唔好意思無追post想問個問題
E3甲運輸打贏左開左血條
但諗諗下好似應該打丙撈左船先好d
撈好後
咁運輸果部分洗唔洗再打過？
利申想試下打e3甲

要打過

過兩日去睇劇場版轉運

即係轉一次難度就要由頭黎過
依家68000油 42000彈 85000鋼 56000鋁
有無資深提督建議直打甲再係甲撈
定丙撈完再衝乙(打甲資源可能唔夠)
定打乙再係乙撈比較好
要撈既有 照月 13 時津 秋津

夠彩雲咪切丙再甲囉
運輸好快啫

你覺得甲章定13重要啲
甲重要就最好依家打
我面黑 打咗5XXXX油先打完

一定係資源最重要 係我就封港唔撚打

打甲用左油彈各約三萬 但斬殺第二場就斬左
(BTW 今日聽講帶水聽boss點有特攻)
之後甲撈第一場就出左13就返E1撈鹿島瑞穗
你可以搏消血出13 但其他嗰啲全部道中未必咁好撈
自己決定要甲章 裝 定艦

打丙

比各位望望你批 SHIP LIST
同埋 裝備LIST 應該易D幫你

垃圾game垃圾post

艦

裝

開到武藏
用4000/5170/7000/2540/20第四次得咗

小賭怡情,大島優子

去1-5練王牌貨車上50改二拎先制對潛 同埋睇下撈唔撈到潛艇
順便練多5隻驅 suggest時雨夕立 因為最快改二到
之後平時解任就練最上 10定12就變航巡
開發方面就開對潛裝

想請教下係咪 帶齊入去 單刷A點無視疲勞即走??

食左字 定打埋落去 ?

無錯

有無人去睇劇場版

優先場睇左
之前啲朋友在日本睇到割晒櫈咁，冇期望咁去睇又覺得ok。

想去睇赤城同加賀

得返萬幾油彈鋁
開左e3甲個頭，
呢次大鑊啦

夠做
我5萬資開打event完場仲有接近兩萬

求排陣，打5次先a勝兩次

A勝到斬殺啦
解完個任之後睇好唔好彩斬到咋

其實好黑仔，無小破打到尾2一次過兩隻大破，明明有秋月同摩耶

各位
我依家有5隻mry
應該餵俾綾波，定係北上?

Why not both
其實唔係阿武隈好啲咩？

哪有資，你老母
阿武隈已經44

撈左5萬幾6萬油終於出伊13

可以去E1撈伊26
之前第一次出活動完都撈唔到

我屌你老母
係伊字頭金底呀

伊勢
btw 有冇巴打斬唔到E3, 岩岩先見到雷雷爆cut in會核爆, 唔知old news左未

普作level

夜戰 點打 潛會多d

完全唔期待劇情之下覺得還ok啦

都係想睇下d 艦娘識行識走會叫會跳姐

唔明點解會帶埋細路仔入黎睇

NPP好想撈到照月

ching 今日 3:40 德福場？

係呀

岩岩睇完

5點德福場有人訓著左

睇MCL 網德福最多人買
多唔多人睇???

伏到

屌 田中諗乜真係無人知

用返TV版標準去睇劇場版其實都做得OK
至少戰鬥場面好睇啲